[gay] 築夢時空的心事分享區 (122)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

沉船 韋禮安

搶埋1先

唔該莊巴

原來腳巴有girlfriend？

留名

Mk jai

第一次食扒就自己食

我懷疑我識呢度一個巴打

佢唔要我啦

邊個

見佢有開post講女友

邊度食

佢都唔要我啦

我都未講野

原來自己都有反叛過

元朗

無 好耐無食

熱到底褲都濕
說好的大雨呢

邊間?
安娜?

再觀察下先

住係元朗十幾年
今日先知元朗有扒食

Say個hi

等我小心行事

大把 但好食應該唔多

咁多位小心啲

人心徨徨

應該唔係我

係呀 好食咩

去左食拉麵

雙插頭

bi仔正正

未食過,想試

有直仔既味

好中意食拉麵

無錯

邊間

我啲牙咬唔爛啲肉

冇frd咁多毛 又熟it野
好似

港島邊到有mama麵買？

等我咬爛再餵你

鳴哇

其實元朗有咩好食
我真係唔知

食乜好。。。

安娜

又新街

5成熟 第一次食扒

好

撈檬

三四成夠啦 通常啲廚房佬叫佢煮五成會比六七成你

一有小朋友係隔黎就唔好意思衝紅燈

啲人話5成好食呀嘛

我以為你會講不了

你
夜空不了

外面薄薄地咁熟 中間見紅就最正

附近無 得大集團快餐。。
陣間出到去先算

成條街都美食除左b仔

中間係見紅

間藥房對雙胞胎兄弟好正

圖呢

邊套

六花NO勇者

六花

好大碗
飽到有胃腩

冇 想口含一條屎眼食一條
唔知佢地係屋企會唔會互屌

焗豬啦咁

onerepublic 香港開show😍

唔知...

岩岩係街等巴士果兩條女都話我唔差 你話夜空不了 好hurt

足滿驚喜既人生

番到屋企

今個夏天乜事 我沐浴露用得好快

app裡面寫住online既真係online緊？

腳巴條女出軌 腳巴慘慘豬

好恐怖
（突發慎入)大埔海皮某地盤意外：工人眼睛、胸口插花鐵

下今年首個炸

之前去藥房 有幾個仔仔都好型 又slim fit 好想問佢有冇ky 買

好恐怖 實痛死

要講暗號 圈內人就會明

好慘

收啦

上年呢個時候又係有警告
但屋企冷氣壞左
但又唔想熱
所以剪左頭髮
但果陣個頭剪左3個禮拜only

其實我到而家都唔知你真心定假膠sor

有咩暗號

乜暗號 求賜教

剪頭髮會無咁熱？

估唔到我同中學生一樣咁pure咁true 一樣唔知點解

一乾三濕

我熱個陣都好想剪頭髮

頭髮保溫架wor...

所以唔明d 女仔點過 留長頭髮 熱撚死

仲以為得外觀用途

濕係ky?

吓。。。。。。。

呢度有冇人睇開波？

上網search咩係一乾三濕 係度講你唔明 唔明跟住又唔好笑

我唔睇

我睇開大波波

小丸子睇大波波

夠鐘睇戲

我大細都岩架喎

你身上每個結構出現都有原因
gpian你估下以下結構有咩用
眉毛
耳廓
第二性徵

ps4slim係唔係舊款機黎???

買pro啦

有d咩唔同
ps4我講左買成年都未買上手

恐巴咁孤僻
靠你開解佢

Pro機能勁啲

眉毛好似係防止汗水入眼
第2個唔知
jj好似用黎含
屎眼用黎屌

我得digimon想玩
pro好似貴好多咁

想買 vr 玩

Slim機能好似同ps4無分別

slim唔係都係ps4黎？

第一個岩 勁wor
耳廓即係你對外耳 用黎收集聲波 聽野大聲d 但其實人耳既構造係好失敗 你試下將你對手菊到好似貝殼咁想擺係對耳側邊 你會發現大聲好多
jj係第一性徵黎

Ps4 slim機能=舊版ps4

點呃法

唔記得晒bio野 我成日答離題

佢比人呃左幾錢

收起左條hdmi線話無跟 要佢用六舊水買多條

哇好叻呀

On9

吓你仲要有讀

有傳話19年出

如果就快出既 宜家買ps4 好似好蝕

哇 咁仆街 係未可以告佢 但你個frd 個樣好易比人呃？

早買早享受

啲人應該睇樣呃人

同超賣一樣 統計學

原來條友reply rate得23%
佢竟然覆我

同學仔係咁叫我買同佢地一齊玩d 鬼佬驚

男人除左sex其他野求其啲都得

乜有reply rate呢樣野

六相又話有免費既

有錢人

咁有錢..

包養me pls

一陣打邊爐

很想要

來吧

說好的雷暴不見了 天文台：整體預測無錯
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

願意做腳奴求包

六相六相

那薄如蟬翼的未來 禁不起誰來拆

重新contact返以前鍾意過既人
感覺以前係浪費時間

有故事分享？

只係覺得 鍾意一個根本無當自己係朋友 其他人一行過黎都可以替代你
佢有事你仆去幫佢
你有事佢幫都唔幫
間唔中仲要串你

我不如自戀下仲好

粒膠係俾4年前既自己

有冇人係成功係街抄過牌

檳城白咖哩麵好味

仲有mx架咩。。

依家呢？

mx 好貴 雖然好食

無乜野lu
不過好耐無暗戀過人 都有4年

好快出池

50抽十一ssr

好似幾好玩 好多野食
白咖哩麵

跪求良方

公仔麵黎 窮人無錢去旅行

mx
take • eat • easy

其實因為佢有自助kiosk 唔洗出聲買

最緊要唔洗排隊

app 幫到你

無人用部機 可以慢慢諗食乜
其實已經諗好

不過要用八達通？

學十世做地勤搵有錢人

係啊

.. 咪要成日入數落去

有d 野 學唔到。。。

係
入多d lor

做地勤點識

唔捨得一次入咁多 最多入二百

隻手機game d石儲左我好耐

做人有時都幾矛盾

願聞其詳

怕唔見左
入一百 here

無玩

same here 唔見過幾次心都痛埋
好彩補領仲係用同一張相

x2

無家用機先玩手機驚

其實冇
有啲掛住以前中學個陣嘅開心時光，但假設我可以翻去7年前嘅時候，我係唔想經歷個啲太過悲愴嘅野；好似拍拖咁，你會想搵到真愛，但現實上又有太多唔允許，咁可能寧願由一開始就唔會中意人/拍拖，好似會好啲
利申9up

宜家周不時都會咁諗下
初戀一生一世當然最好 就算唔係 係段關係入面都會有得著

炸雞搵我？

I know that feel
明明好想拍拖 但又怕失戀會傷唔起 etc

好似愛回家2 個何君誠

D仔扮出黎架咋 唔好信
所請既因了解而分開就係呢D
唔符合自己期望

所以學下愛自己 令到自己樂觀啲

今晚試下唔開冷氣瞓
雖然應該唔得

玩命

唔係唔得

我唔開既話成張床都會係汗
下次再訓就知奶野 周身痕

就外表而言

考驗下自己

又話免費既 我搵到要比錢

如果想搞掂我其實唔洗花臣
俾個手臂我攬就夠

哎呀 好飽 訓唔著 踩下單車先

原來搭錯左線

俾現實追打緊 好難樂觀

咁點解唔開

可能個活動完左掛

神奇女俠好好睇

開架 點會唔開

不過依家買有折

會呀
條利會乾
要即時補水 飲完水先敢講野 廢事傷聲帶

巴打頂住呀

又唔確定會唔會一路玩落去

咁算啦

做咩事呀？
雖然各有各問題

夏天感冒算唔算慘上加慘
天氣熱之餘個人又特別熱
就算開冷氣都係到流冷汗

遊戲王

如果我好垃圾你會唔會放棄我？

到依加都未睇訪嚇

唔會呀
咁我又唔係好勁，係打耐啲有多啲經驗姐

睇神奇女俠算啦

21:30先放工

我唔識啲英雄片

錫返

咁你要睇下啦

唔啦冇興趣
我最有印象就係
有個女人有對天使翼咁 戴黑色眼罩
好似拎流星槌咁嘅野

鷹女
正義聯盟動畫版

最近冇出現既反而識

係咪得台灣有官網

細個睇兒童台個陣最鐘意呢隻

唉呀你同我地玩可以翻譯啲韓仔講乜

台灣有、韓國都有
唔好上錯守望先鋒，國服黎、唔係一個server

姐係我韓國買都得？

tonick

coat 真係dl都廢事

七情上面先係正

可以 同一個伺服器，睇清楚有無減價喎
無減價唔好入手

FFFFFFFFFFFF（左右調轉）
人人人人人人人

二線角色

你又知係精液味

睇佢地嘰哩咕嚕

加料

都係買台服 媽媽比錢

豬精味

歐服可能仲平

其實係叫亞服

Yeah

大家都係男人可以點唔知

咩FFFFF人人人人人

我真係唔知

咁中國又唔包既？

我由細到大 無論睇咩鐘意親嘅都係配角

韓仔成日講

因為唔好放啲狗出黎吠

人太多，佢地用另一個服

會聞到嘅嘛

食過？

唔包,因為中國係內聯網
亞服係港日台韓(好似係)

[member]係有開心過既
見佢好快已經搵到第二個都燉佢開心
[ /member]

見到泡文直接飛..

我聞唔到有味

你都係配角

我啲會腥

岩呀
可能就係因為咁

可能係餐廳食過

食得海鮮/羊多？

兩邊都睇但我鍾意x man多啲

鬧返轉頭

我乜都唔識

寵寵寵寵思咪達

思佢老母

鬼睇得明佢地D嘰哩咕嚕咩
打機最緊要開心

肉多

係啲毛都會聞到

pre cum 都係好大陣味

下 姐係你成身毛都係腥味？

唔係

講緊有時射落啲撚毛附近都會聞到

好熱

咁可怕

個鼻咁靈

除衫

我都會聞到

你知唔知一條毛表面積幾大

唔知

morning wood 嘅時候，有時都會有好多pre cum ，
一去洗手間 sh sh 就會聞到

好大
一堆毛夾埋可以等如你一張TISSUE咁大
咁你諗下幾難聞唔到

熱撚死朕

陣間又要沖多次涼

如所有苦衷都得到體諒 如佔據會被換成分享

你出左汗咋？

係就好

條底褲有一點點水印

但我知道我個鼻同條撚既距離有幾遠

天生咸濕

比人拋下書包啦

屌你老母 整撚污糟我Janice 呀

呀 我唔記得左短人同我地既距離係唔同

天生性慾強

比人威下嘛

需要多啲發洩

係街食緊嘢

照除

比你快我8秒tim

你得個屎忽窿架咋 塞唔到架 冷靜D

黑人問號

你個窿邊有人地個閪可以賺到咁大

我想問下俾人屌果陣FEEL唔FEEL到對方碌腸既溫度???

今晚打邊爐見到好多大隻仔
熊就無乜幾個

咁夜仲有得打邊爐咩？

無套咪會囉

有呀

大排檔唔係開到好晏架咩

咪咪

今晚食咁多肉，聽日啲pre cum 又一定腥到仆街

其實我想問沐浴露係咪唔應該殘留係身體上面
我老母話會痕死

夏天係街邊坐咗兩個鐘食串燒
熱到嘔泡

thread-3143287-1-1.html
同YOUTUBE差咁遠既

笑左

IG:castor.lau.5

清泉wor 227

相信依到好多人都係咁
但有時大膽啲 會有意想不到嘅收獲

嬲撚到訓唔著

咩事

睇完場西波

早晨

naaa

豆哥哥

冇開冷氣瞓，成功

好眼訓

好熱 陣間仲要去拎藥

我開冷氣都熱喎

瞓個陣其實唔熱 宜家醒咗反而熱啲

幾時先有超大豪乳 熱到死

Susan

你滿腦子裝呢的 要思想改造

有鼻敏感都照開冷氣

搵人縛起佢 調教到佢性冷感

同老公最後一日 聽日就番hk 唔知有冇機會再番黎

無嫁啦

唔係屋企訓真係好舒服

執返最後一劑

你唔係？

cc腔

純抱睡？

變long d

問題係我個簽證後日到期
要等公司幫我申請工作簽證
如果出問題就gg

language centre

咪咪抱抱

華文

一個月姐
係一個月無得扑

抱住瞓

返黎教我

有呀，我都幾重手

性教育

淨係抱咁簡單？

你開發佢？

係怕有咩意外批唔到簽證
sg而家對外勞管得好嚴

都得

就係咁簡單

抱住枕頭咋

真係唔知

俾我開發完即刻變gay post 性武器
可以開始企街吸大隻仔肉棒

搞錯呀

你用你碌野開發佢？

留名學習

拎碌羅馬大帝出黎教佢點玩

祝你可以返到去晚晚扑
然後比人發現，要公開調教

咁又唔好

蒙

愛我 就射我啦 射出黎

我係同性戀,你問我答
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

呢個假膠post

點睇怕醜黑實運動仔？

終於無人爭 好鍾意呢的笑眼 眼細細出力砌

好熱呀

出左街啊？

屋企 陣間出去拎藥

拎得咁密既

99分

每日一劑

而家d港女當正ig係cv咁
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

佢副body+黑Lin 一定好猛料 床板都搖斷

究竟溫書點溫
係心入面瘋狂讀個段要溫嘅野？

無得一次過拎幾劑？

我叫佢幫我煲

好有恆心

on9

下 樣中下咋wo 身型又唔算好出眾

點解我隻狗訓教對眼好似唔係合實仲有啲線咁嘅

香港駐新加坡性教育專家

隻狗驚糖狗連佢都唔放過 要提防下

還有可笑理想 頑固得太理想
無論總有高牆堆積孤獨屏障

早晨呀 午安

唔濕 中午出街先熱 其餘時間都好舒服
人地d建築密度低 好通風

Pt?

幾差

佢91年呀

[member]份合約無寫工作時間，係hr略略咁講過下要我返
9～7，我諗佢咪on9，intern都要返咁長時間

咁係我第一日返工之前，hr打電話叫我返12點[/member ]

點撚解網頁版嗰cursor會周圍飛ga屌你老母臭西

早晨 一陣去同男神打波順便做愛

痴撚線 快d屌到我失禁噴尿

依加都玩得

屌到你失禁噴屎

同上面個個雙龍我

而家人地咁正邊會hou我
明明兩年前仲係得意小肥look

小肥都正

係大肥 一齊左就好少做運動

好熱 出去拎藥
少少陰影位都唔可以放過

你依家幾重

咪幾好
睇落幾得意

就係得意先冇性慾
而家先變左肉壯小熊 錯timing

我都要努力 要以前我暗戀既人知道係佢走寶

70kg左右

唔係好重姐 返到香港操下就得啦

叫你老公變肉壯熊囉

身高呢

我唔食大排擋係咪好港女

結果人地都有努力 個差距冇縮細到

surgar daddy

182猛一

sad 重點係我hea過一pat 屎

笑死人咩

182

綁起你屌我

高 又 科 科......技大學

死開啦

屌食完碗雲吞麵行出去落雨

啲仔都可以

7.7

好彩有頂帽姐

青春嫩口中學生濕身誘惑

打開面紗竟是小糖瞬間崩潰

Click bait

無人要 我要

日子也必如何

真係相中那個倒影人

唔準提傷心事

琴日打左X2

嘩好熱 又成身汗

今日有得睇我最愛既劇

岩先家務都成身汗

今朝

我聽日去拎5本pokemon note book好開心

你買左

係呀

5q 咗

點解有人飲中藥會揀山渣餅送口 又解唔到陣苦味

好多肥仔

咁chur 我多數2q算

好似因為山渣係對個胃好 減少中藥對胃既傷害

唔捨得買

點做到

嚟料就打

今日反而無嘢

唔想溫書

咁樣我應該日日打 日日都好horny

以前中學一日一q 一放學就打J

現加就唔得

食完都係有陣苦味

點樣為之清倉

有時會直接2 combo

幾耐又要一q?

男人既daily mission

點解咁快呀

7q 都射空氣啦

不了

好野媽咪飲茶有打包桂花糕比我

我係呀

一個星期咪射好多

呢個post 啲人都好精力旺盛

會唔會裝唔晒

想睇

會咩
我啲白色

一訓醒已經中午

我頂多會射好遠 但個量都係差唔多

live pls

試過一次收唔切射咗落牆

hv place?

我規定自己一個星期只可以打一次 但有時都會破例

但收制咪好唔爽

我未ready 想玩耐啲

桂花糕留係最後食

走火

自己edge 自己?

我係vers 但無玩過後面 怕痛

玩開
真係好正

係臨界位停下玩下

點解唱到咁浪漫feel

小心傷身 面青青

我都好想edge 下人 好似又幾安全 又正 要個manman 仔仔跪求你俾佢射

多菜少肉 柯得好順

屋企對住籃球場 有半裸仔仔

仲係覺得佢嘅死好似係假咁

揾男朋友玩

射上心口 射上頭頂

首先

同我講緊?

你又岩 姐係我已經被自己開發左

紅過龍

有冇淺藍 深藍 神秘好多

有冇人認得佢 佢個仔好得意

屌我有上面果條屎色褲

太fashion 會成日被人用奇怪既眼光望住

不要再說了 我個男朋友呢? 我要過黎edge 你

相

乜水

嘩 條褲鬆到就跌就跌

face
stat

好撚多肥仔

約一大班仔仔 俾我edge

又星期日

逢星期日都有我最鍾意既戲睇

好想比大隻仔屌住溫書

道地星期日影院

每記錯一個point 就大大力屌入去

隻狗個頭

日本仔仔？

fk me

呢套有無seed

圖?

gay bar

連登

依啲時間最好訓係男友身上

或者打機

咁你男友點

最後會唔會又變左人形蜈蚣

無啦啦人乜撚野形蜈蚣呀 暗瘡綠色衫

講下姐
即係你訓係男友身上咁你男友咪冇人訓係你身上囉

大家有無掛住我

冇人識你呀

收皮啦你

屌炸雞郁d就嬲

我掛住你呀返左hk？

返左啦
英國好危險

六寶

莓豬

妹豬

今次22秒 有冇咁心有靈犀呀

唔想同你心有靈犀囉

零閪

琴晚又同六相撞

好好聽

Thanks

好大汗

有中學同學做緊

屌死我
想做地盤佬肉便器

都係 靚仔就man 毒撚就柒

好嚴重咁

睇佢個樣就唔想睇

千葉真人 淫樣

成舊木咁 唔靚仔 大舊但結實 所以佢黎旅行果陣行街幫我拎野

宅配 敦志篇 個殘樣真係唔想睇

I just wanna be part of your symphony
Will you hold me tight and not let go?

點解我唔知嘅

垃圾死魚敦志 G片男星敗類
見到佢比人屌都鳩縮

wont

我要悶騷嘅

但我都會丁

無品味

好多人會J 我睇唔透

莓子有冇遊記

好多人會j我 睇唔透

悶死 有自己講無佢講

貞操?

menrushtv 好過一排 跟住崩壞

無
我係去大眾景點

忍唔住食左個西瓜 好內疚

腸胃有事 唔食得太甜既野

Want eat

唔係柯唔出

here

會唔會好污穢

無人入過

佢個格係好正既 但佢好蠢會比人呃 要成日擔心佢
我會揀另一個靚仔既毒撚

點解咁問

咁pure 咁true 好正 好想保護

個膠袋同西瓜

聽日一定要剪頭髮 熱死

見佢預先pack 好雪櫃拎出黎。。
重有其他水果都係咁pack
無諗到污唔污糟
街邊見到有人食先想食

好容易 肚痾

好無玩

grinder 好似最多人玩

咁pm me is ok

大菌食細菌

係咪sugar daddy?

記得有個apps 係for 日本人 有個for bear

原來有咁多

放唔放都無人hi

我都係 怕熟人

+1

撞到熟人咪有機會發展下

方便

應該會俾人唱

怕俾人唱

但無相人會問你拎相先

唱返人轉頭

我follow左好多泰星 都係bl 劇主角 現加一開ig 都係啲劇照 唔敢俾人知

有乜好唱

唔係gay嘅唔會用
係gay嘅咪多個fd

我玩唔起

咁勇 之後個樣有冇好失望

[url][/url]

多數都係叔叔先肯 年輕少少唔會

例如呢

17直入a1
咁咪好符合夜空要嘅理想對象

我16 學生哥

叔叔幾nice
係講嘢嘅時候老屎忽咗啲

個類啦

咁你點 有冇縮

高登色郎出現

sad but true

都估到有佢個條

你都岩Pokemon

江宇食魚仔

就係好多唔係gay/女仔都用

唔係掛

for what
？？？

又黎 咁多露j post 不過好正

睇下班/公司入面有冇gay 知道左之後周你講知你係gay都事小 聽好多周圍唱

好無品

之後呢

暫時樓主個條好似最正

無之後 睇完散band

will you hold me tight and not let go

係戲院都咁瘋狂！？

只因你未睇我個條

圖

岩岩去買鞋 因為講唔出D鞋點解唔岩我 搞到試左勁多對鞋 拎鞋俾我試果個SALES好撚嬲
之後個腦細出黎同我講"拿 我有對鞋俾你睇 呢對鞋鞋背冇咁大"
跟住仲拎埋條西褲掛住度再將兩對鞋擺係褲腳下面比較
跟住試完覺得腦細介紹對鞋岩我就即刻賣單走人
個腦細真係勁竟然知道我諗緊咩
對唔住SALES哥哥 我唔係有心玩你

俾心機讀書

個sales 應該會唱你

個一輩子巴會唔會就咁潛一輩子

唱囉
果度都冇人識我

Pmed

why would i ?

我真係好懶

我依加懶到連我最有動力學嘅英文都唔想學

我以為你講流體動力學 心諗乜事

點睇都係情侶WOR...屌..

頭先我又出MK見到個黑實仔仔係咁KISS佢條女...條女好..

因為你今日放假
學校學習環境係你動力來源

。。。

父女

真係好唔順眼 豬扒都食到正仔

sky train?

收返 應該唔係

我都係 日日LOL算尻數

仲要幾MAN下

同埋岩岩一行入車廂就比個呀叔望住我...我果陣企係度,我以為佢望住車廂上高既路線圖,我擰轉頭睇原來我後面冇,再望番前去又望到佢望住我 我唔想再出街

仲有anal english

我係依加懶到唔想學呀

可能係因為我唯一一張檯就係電腦檯
溫唔到書

都無原因學
氣氛都唔一樣
全校第幾話？